（罷食麥當勞）網民熱話：手撕雞變手撕雞醬漢堡 快餐店：醬內含雞肉 食客：不知所謂，要去海關告佢！！！

網民熱話：手撕雞變手撕雞醬漢堡 快餐店：醬內含雞肉
04月27日(五) 19:04

官網宣傳照與網民購入的手撕雞安格斯的差別對比。（設計圖片）

很多食店都會推出創新菜式招徠食客，最近一間連鎖快餐店提供手撕雞配搭安格斯牛肉漢堡，光看名字和宣傳照已夠吸引，但如果手撕雞安格斯沒有雞肉，你又會否想試食呢？有食客在網上分享品嘗該漢堡的經歷，食客發現漢堡內並沒有手撕雞，於是向店員了解，店員僅回答：「我哋係用手撕雞醬。」食客大怒於是將照片放到社交平台，直指新產品「不知所謂，要去海關告佢。」

「大家評下理，與圖片不符是正常，但相差咁遠...」食客稱他在一間連鎖快餐店購買了手撕雞安格斯漢堡，準備享用時留意到漢堡內缺少應有的手撕雞肉，他隨即向店員查詢，未料店員回答：「係咁樣，我哋用手撕雞醬。」他說雖然有心理準備實物與宣傳照片不符，但想不到相差如此大。

食客在Facebook發表漢堡照片後，網民直指：「超離譜！真係差老丈遠。」亦有網民留言指，連鎖店做法離譜，更有違反商品說明條例之嫌，可以向海關投訴。

該快餐店發言人回覆東網指：手撕雞安格斯漢堡含有拌以秘製汁醬的手撕雞肉，如顧客有需要，可憑有關產品或收據要求餐廳作即時跟進。發言人稱，餐廳嚴守品質監控以確保質、量均達到指定水平，相信是次屬個別事件。

網民有話說

Moonmoon Ng：大集團一向都係咁，相差好遠。

Wing Ng：堅嬲喎。

Tango Chan：未免太過份啦掛...

Tin Wong：呢個可以直接去海關啦。

Hui Cheuk Man ：我見都有唔少人話冇雞...

※緊貼網民熱話，掌握最熱話題，請關注網民熱話fb：

幫推

屌你老母邊撚個寫文
連名都唔硬開，正垃圾

我食嗰時都以為佢俾錯蘑菇嗰款我

快點告

尋晚食我仲以為俾錯包我
點知原來係雞醬都講得出

遲早連漢堡包都可能講：
麵包配秘製牛肉風味漢堡包醬，冇煎免治牛肉餡

lm老麥點處理
不過最後咪又係大把人去食
夜晚邊到搵24蚊既餐

我反而好奇連職員自己講：係咁，雞絲醬嚟！
你細妹又係邊到做呀？
利申：行過咁啱聽到有人屌梗個職員

依個真係好過份

接受唔到

Up乜9

推，未食過

仲未報海關？香港人慣晒俾人搵笨

香港人罷食得啖笑
老實金拱門香港又係愈黎愈仆街

樓主係咪第一日係香港食野

🤔其實真係有雞黎溝架喎，點可能食唔出

係呀，我岩岩落黎

個雞既比率份量仲要唔少 係真係幾多下

知唔知道咩叫樓主？？

答你啦：唔係

都唔知講左幾多次罷食

我仲以為係我叫錯包

用麥當勞嘅價錢俾你食到分子料理，都仲唔撚知足

屌你老味，雞醬都過到骨，咁家樂牌雞汁都得啦

其實上年出o個陣都係咁㗎喇,都唔知你班友嘈咩
利申 前麥記員工

的確係要加熱,但之後都要用工具攪散啲雞絲.
不過我上年做o個陣係用手去做,因為咁快好多.

屌岩岩買完先見一弓

下 我上年食有雞絲咖wo

咁至尊安格斯唔洗落安格斯牛扒啦，落安格斯牛扒醬取咪得，m記又贏

老婆餅都冇老婆啦
on99

老婆餅無老婆餅

你做咩撚野

唔明

買(老婆餅)無(老婆餅)?

中陸野係咁上下

我第一日買黎食 食落都唔少雞 同埋個醬有少少辣 幾正
可能我買果陣少人 整野冇咁hea

咁我嗌多醬係咪會多埋雞絲

其實我覺得係睇員工手勢

我琴日食左，真係有雞肉係度。

比想像多

同香港人講罷食罷買

中國邏輯

公道講句 個包幾好味

有D有肉 有D無肉
醬=肉

中資金拱門

咁都過到骨不如下次將個包打到protein shake 咁話係包有菜有肉算啦
睇大師你食得出幾多樣材料係入面

唔明點解仲有人食麥當奴

係咪無視商品說明條例

老麥呃人仲話返受騙嘅係閪客？

依家係娶老婆變咗娶老婆餅喎
On99

上面又有人話係有雞喎 究竟有定冇

Moonmoon Ng：大集團一向都係咁，相差好遠。

香港畜生：
香港公司一向都係咁 ，無償ot 。
香港樓一向都係咁，有升冇跌。
_ _ 一向都係咁，_ _ _ _。

一個個別事件大撚閪晒？

賣咗俾中資當你狗咁撚，都唔撚敢say no 架啦

喜福事件後大家咪繼續食金拱門

遲下成個包都係得pat醬

福喜...
唔關中唔中資事
來
本身就係仆街公司

又擺呀 聽日整埋d買一送一 10$包 大把人仆去食喇M記驚閪咩...

岩岩食完,有雞絲WO,有咩問題?

佢係咪屌俾少左雞絲/份量太小?

嘔吐物漢堡

又罷食呀 當年福喜黑心肉，個個話罷食
老麥出個10蚊9隻麥樂雞又咪係個個仆去買
我係老麥就再閪啲，連漢堡都唔撚俾你食食漢堡醬啦

呢啲網民熱話網民鳩噏又得寫文果個鳩噏又得
到你話告鳩佢時佢就話其實無講過係麥記

佢係問個經理定問d 19 pt學生哥先 係d傻仔pt亂咁答都唔出奇 大家唔需要咁認真

琴日係灣仔食 成舊雞啵

你不如原材料用攪拌機碎上 咪又係有芝士有牛有麵粉

講明醬都冇咁嬲

染紅的後果

689嘅語言偽術傳天下！

手撕雞醬安格斯
無醬字咁玩唔係都接受掛

啱啱食完見到呢個post

有雞絲喎

好賤格 已經唔係有無犯法嘅問題
係d商人帶頭拖低社會道德水平 極無恥 根本係人類嘅渣滓垃圾
為咗金錢去破壞人類社會 毁滅文明 倒退去未開化時期

成個post都1999

Good~對啲客撚狗咁撚

成班五毛食金拱門

尋日食咗個咩黑松露風味薯條 我以為係shark shark薯條
點撚知嚟咗之後係用盒上 咁係我自己搞錯
坐低打開盒嘢 同上次個乜撚嘢牛油果他他醬薯條個醬一撚樣
一食入口 仆街 一啲黑松露味都冇 想散貨咪講囉 作個乜撚嘢黑松露醬風味薯條水鳩人買

家樂牌雞汁都得，咁Condom都得啦！

香港人咪再食垃圾啦

香港多窮人，無辦法

東方都叫農場？

樓上唔係有人講咗係真事？邊忽農場

唔係東方作係雞醬，佢都係引述網民所講啫

你不如話係FB條友誤導人

我只係想講，東方今次無老作，純綷引述網民所講，就係咁簡單。

引述完有再同麥記嗰邊求證，咁都算農場文？

金拱門之前賣嗰隻菠蘿蝦堡係咪菠蘿包+蝦醬？

利申：未食過唔知

岩岩去試
個包幾好食既
但你冇手撕雞扮咩手撕雞包

唔係隻醬有雞成份 而係好似星洲米、蝦肉燒賣果啲咁，廚房會有一包雞同一包醬，要將雞手撕左再撈少量醬，一包雞尺寸大若有尚3隻成人手掌，加10安士個醬，所以唔只係有雞味 而係真係有雞肉。

不如加d屎落去話推出創新口味朱古力漢堡 港豬又排隊去食 雞醬原來計借口

去麵包舖買包都無可能整到個個菠蘿包都一樣啦～

材料足夠 仲要諗砌出黎個個同圖一樣? 除非機器啤出黎，人手造既乾炒牛河都無可能碟碟一樣

菠蘿加蝦餅

個圖只有最上面睇唔到果層係肉之後係紫色菜絲、凸出黎果啲其實係磨菇，一餅好大塊既係安格斯牛肉然後白芝士同包底…我都唔知誤導左乜

個圖只有最上面睇唔到果層係肉之後係紫色菜絲、凸出黎果啲其實係磨菇，一餅好大塊既係安格斯牛肉然後白芝士同包底…我都唔知個圖誤導左乜

反而你真果個揭開其實已經睇到有手撕雞肉

好難食